[豎起隻耳仔聽清楚]年輕嘅李克勤除咗張學友外真係冇邊個夠佢抽~

啱先我喺出面開咗個post "[唱功大比拼][港樂] 李 克 勤 VS 張敬軒 正評:勤 負評:軒
",我可以好肯定你哋根本就冇聽過入邊我post出嚟啲歌,見到邊個鐘意就投俾邊個,成個討論就係鬥邊個Fans多

張敬軒唔係唔好,但真係未到李克勤巔峰時期水平

李克勤巔峰時期水平真係冇乜邊幾夠佢抽(除咗張學友)

自己豎起隻耳仔聽清楚

除咗張學友外邊個做到 3:46 個"開"字嘅水平

3:31開始嗰段嗰種穩定,流暢,咬字又有邊個做到???

1:52名貴個"貴"字,可以睇見到橫隔膜氣息游刃有餘既力量

3:18高靈假音,完咗之後耳仔仲有聲

張敬軒真係唔係佢個皮,尤其夾管弦樂團,李克勤當時把聲真係銅管弦樂團好親
呢樣嘢李克勤真係當之無愧

櫻花隻"開"字聲音位置哄嗚位Eason Hins 基都做唔到

投票輸左就再開post屌鬼

投左hacken

成班小學雞